未訓嘅咪入黎傾下計囉（49）

樓豬
喜好：自爆

#3

樓豬（經常自爆）

屌

lm 潛

不要再說了

嘻

留名

發現野生自爆豬

畢仔 睇左醫生未

我係咪好q呢

蒲頭

等了十五分鐘都沒有人 最好他竟然選擇做了這麽聰明的事 專家們都驚訝了

樓豬

bye po有喵經樓豬bb搵禾啦

欺凌啊

愛你

上水say個hi先

糕糕恰我

又一個post

自爆樓豬

唔好喊

HA secret:
<有關琴晚太子站少年懷疑頸椎受傷case 消息>

傷者由A473 送往 KWH, 已照CT Brain and X Ray , 頭, 面同頸有受傷但好彩冇斷, 目前情況穩定 GCS 456, 不需插喉. 由於一開始聯絡唔到屋企人, 所以寫左 15 歲, 及後聯絡到父親, 更正為21 歲於 NS (腦外科) 病房.

坐輪椅傷左腳果個係另一個坐A371 , 係另一個Case.

網上面講2 個傷者係真, 但係不存在 15 歲傷者.

需然係好消息, 不過, 大家唔好忘記. 警察先不合法地壓住傷者頭頸. 然後缺乏常識去拖行一個懷疑頸椎受傷既人係不能接受. 再阻撓醫護人員為其急救, 嚴重違反人道. 應予以譴責.

好彩無事咋屌你老母 黑警全部死全家

擔心死我

阻礙救援 醫護權力一定要大過狗隊

快d 收工啦 好悶

啱啱收左心情又突然好差

煩過女人

真以任何理由阻礙人道救援等同謀殺
同埋狗隊應該要每年考一次基本急救practical+written testfail既全部扣人工

放心啦 我都未俾人話啦

後遺症

痴撚線

諗起都硬晒，D肌肉

霸凌呀 欺凌呀

錫返我

想睇

攬唔好喊

ok唔喊了
但你放左工 想喊了又
今晚食譚仔 嘻嘻

但係我早過你番工喎

駁唔到
駁唔到洗唔洗罰 罰我自爆

唔洗罰都會自己爆

五大訴求 缺一不可！！！

冇乜肌肉

廚廚

⋯⋯我會消失 讓自己一個抑鬱

幾時讓間房出黎

隨時

捉住

執乾淨一齊住
你訓地下

你食飯未呀

去緊食日本野

我好嬲嬲
唔接受佢既撤回

咁正

下以為你會攬住我訓

煮完飯

放學

又唔帶我

屌佢老母！！！
唔撚受呀

okok攬 乖仔

煮咩呀

奇 想我嗎

咩日本野

咁夜

女體盛

自己煮飯咁勁

又唔開心
食飯未呀

想喔樓豬

放7點，想死

水蛋 蒸魚 焗薯

未呀一放工突然又down晒，
不過過左一陣而家又好返D
今晚食個M記回下血

好老婆人選

一齊努力學習調整個心情
我都係時好時差 有時諗到好積極

你番工嘛

中西合壁既概念?

比人選左啦

Welcome back

有乜食

係

係咪要用刀叉食水蛋

我係一直都會唔開心係有時好返少少
我一直都搵唔到生命中會令自己開心果個

用飲管ok?

好撚攰

佢地欺凌我奇b保護me

水蛋想食 好肚餓

辛苦曬

抱 正能量傳送
快啲食野先

我都想食女體盛

平時夜晚唔食野，怕肥

嬲

食呀！！！！！！！

宜家去緊

我決定食野放鬆下

食多啲嘢！

唔得啦，肥左心儀女同事可能睇唔上我

我係油油

乖

我未放工

你話係就係？

我煮好無

男仔怕咩肥。。。。。

楚楚
楚楚可憐

你都唔黎

企喺我後面！我打鳩佢哋！

一陣黎

始終fit D，女仔實鐘意D

樓主，你是否超人，唔使訓覺

快啦

壽司 串燒

你負責訓上枱？

瞓左

真

樓豬其實係bot

有冇咩特別既壽司先

你都係

都真

減肥加油

肥牛

牛牛

依家d AI 連人臉都可以作出黎, 要達到樓主呢個level又有幾難

無架都係平時個啲

踢爆左 唔敢回應

自私食

樓主正在更新...
35% 完成
請勿切斷電源...

切斷佢賓周🔪🔪🔪

ho mk

肥油

邊夠你
又mk又姼

又踢爆

假
又真毒又嫵

起底起得你咁明目張膽

AI, 你個資料庫未更新呀

ok信咗

更新左 唔想踢爆大家咋

AI 二代, 俾踢爆終於唔會hang機

叻返次

hang機了

正

dev話保養期已過, 唔會俾更新佢
點算佢永遠都會hang係呢到

柔情似水
油情似水

壞左了

請我未

切斷賓周 強制熄機

好番未等你忍酒食肉肉

起底起。。。得你。咁明目張膽

唔明

好返好耐

reboot咗應該冇事啦

辣油(壞左)

佢係一個壞咗嘅bot

過期辣油

浮雲(多女)

食飽又可以上黎

welcome to the world of (hanged) bot

熄左了

辣油(呃人)

依個真

假

好野，我又整壞左了

正在進入安全模式...
你確定要刪除硬碟上全部檔案 ?

部份正確

正在複製技能 : 1 of 2
由 自爆樓豬 到 長眠魔法師
第 1 個檔案 : 自爆... 70%
第 2 個檔案 : 自首... 0%

正在複製技能 : 1 of 2
由 自爆樓豬 到 辣肥油
第 1 個檔案 : 自爆... 70%
第 2 個檔案 : 自首... 0%

楚楚又自爆左啲咩

住址

落去跑返幾公里先 仲跑到既話

你地都知？

大家都喺度維修緊 得我一個真人會覆你

我睇唔到

唔好偷做尖

做唔到

大家好

德仔

偽毒仔

就算你係偽毒我都愛你 浮b

醫護仔 心情好d未呀

淨係准做腳

我 係真 毒

做左了 落唔到樓梯

我上水同你say個hi咋 跟住我返潛

真毒唔會印住係個頭度
哼

好我都差唔多潛水

咁應該印係邊

應該係字裡行間有陣毒味毒煙散發出黎先係真毒 好似我咁

我 都 係 架

信住你先啦we connect

我有預感我會俾人屌 點算

多謝德仔

身上有鳩，心中無鳩，水平如鏡，
必殺！滅鳩一閃！

20分鐘3公里 廢到

我400米都上氣不接下氣

岩岩都係 一直諗住死黑警咁樣跑

你正在建基於一個不適用於你身上的理由

正確態度

潛水先 夜d再上水

50米都唔掂了

我無呀 無心爆

仆街

而家有邊個知

巧驚

你咩意思 針對我....？

保護楚楚

佢地全部都恰我

坐定定唔好周圍去

nonono 頭先話你似AI咁有智慧jea

我無架

咁我都一齊恰

喊左

咁油油呢

歪

AI二代 建議你追下post

你地推得咁快

記者會

係喎

個哥哥講到哽咽

我都眼濕濕

珍

咩事

why

好彩唔係不適用

等左15分鐘 仲快過疹所

私家D姑娘又靚又溫柔，剩係好關懷咁問下你點樣都即刻冇咁痛

好似好1999

gg

拜拜你條尾

自動山！正！

做乜今晚咁靜,琴日通完頂死晒牙

釋放站長！

我呢排都太夜訓,冇咩精神
呢度d人又夜上水,搞到我吹水吹到3,4點

早抖大家

我呢？

係喎 仲有兩個獨獨

長期夜訓人仕

@楚楚

閣下認為我有冇鳩？

點解我冇事

睇彩數ga ma

你應該有嘅

牛扒呢

成日見D人，好易就死，心諗不如同我換算

開多一欄「應該有鳩」

唔好死

倉鼠鳩

人人都有鳩架啦

所以樓主

假 呢到得絲打

我嗰條借咗畀人呀 要拆落嚟又裝返好麻煩㗎

上螺絲 重新裝返

ex~~~caliber!!!!

好麻煩㗎 你唔知㗎喇

你開聲大把人幫你裝

唔搞啦 暫時都唔使用住 怕麻煩

突然又冇人講野

女朋友4日冇黎m

你媽媽27日冇嚟m

想死好耐
不過內地既好鬼

爸爸

爸爸唔好唔要我

體外左幾次
撞正一日係危險期
其餘都係安全期

岩岩入呢個post 吹水吹到朝早又餓 最後詢問各位意見之後照食呢個杯麵 出哂事

我記得我話個杯麵 2025年先到期

抵啦

唔洗了

唉點算好
又唔夠膽驗

無套勇者 佩服

4日小事啦 香港壓力咁大 遲10日再算

熱烈慶祝 知啦把 家庭多個新成員

無套起碼都要食藥啦

香港壓力咁大 見肚先算啦

我都唔知係遲黎定點

你驗唔驗都已成事實

果陣時用曬
冇得買

王叔叔

上連登問 一定係恭喜爸爸

唉屌我真係鳩都縮埋啊
我唔鹹濕啦

唔想做爸爸

上天注定
接受吧

每個男人都試過 冇事既 我11日都捱過左

依家儲定錢啦

唔好咁叫我

射個時唔見你咁講

女朋友有冇食tg呀?

11日冇黎m？

yes 40日先黎

就係射完過幾日先諗返

冇

但你有冇同佢做到不安全性行為先

後知後覺 咁似某林姓小姐

唔係果個林小姐
唉屌

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

改左條易記既link

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

大鳩

唔睬你 嘻

好過我有鳩都冇得用

借俾辣油

我個條大過你

OK，收埋租又可以攞去課金

從此踏上成富之路

哇你都算好彩。。
我就唔知
我係未射係入面
但幾次係體外

開心

樓主好粗
果十日都一定好難捱

屌 cap錯位
垃圾 content farm

係體內係存活到好耐 體外暴露空氣就係短命種

個b諗住叫咩名

呢個真

知啦知啦
支那支那

你咪咁仆街啦 鳩縮已經好慘

柔柔 你心地唔善良

去左聲援呀

爽完又要驚

圖在此

糕仔

爽番夠本

遲4日咋喎
同埋你點解唔敢驗，touch wood真係有咗就好諗下點做

關愛連結

我成個月skip咗都遲過

我未試過
我唔係男人

其實係 有左b 60日後 家計會就唔理你

我體外都無試過有事
懷疑過自己係咪不育

咪由佢怯下囉

其實係d精唔夠活躍

預其係都驚，不如直接驗

#metoo

傻豬豬先會怯

咁我擔心我前度了

你就想

前度由得佢死

假9

你係巴定絲 我到而家都唔知
BTW WFC

見返佢又有一種體會
我覺得佢柒咗

佢男人嚟

你又知

聽靚仔醫生哥哥講 調返岩個作息

培養良好生活習慣

睇過你

返歸好訓啦on9

一早返到啦

我仲未分到寶林同坑口

召喚樓豬

我唔睇直播了 驚又冷靜唔到

你叫我而家死去訓都訓唔到架啦

好好休息下知冇

咁你都啱
早啲熄燈撻落床囉
攤攤下就眼訓

楚楚好叻

攤攤下就會上連登 然後吹水吹到天光

我成日傾傾下訓著架喎

今日我第三次po呢張相

你就係其中一個cls

召喚自爆樓豬報平安

我有訓幾個鐘

我好易眼訓

cls係咁易合埋眼就話自己有訓

我係早起身番完工個日先會眼訓放假玩天光都仲得

有訓訓到唔知醒 番工遲到

我番工定放假都好需要訓教

6點起床cls

未訓既入黎吹下水

咁似哈密瓜

勁

我3點起床
晏就個隻

蘋果糕係咪同香蕉糕差唔多？

放假要訓12個鐘

以為有生果名就差唔多

我就係危險期
唉屌都唔知點算好

學習如何湊仔

爸爸 我想聽我受精既故事

驗啦
如果係有咗，唔代表你唔驗，個b就會無咗

我係抆出黎打成幾1分鐘先射果陣

唔洗番工既日子我都係咁

屌，比人情緒勒索真係好撚辛苦

所以咪叫你偷偷地囉

應該都係類似既糕？未見過

所以諗住去驗

都唔知話你體質健壯定體質虛弱好

咁咪好

不育都好？

其實就算唔係危險期都好危險

知道

我唔想生

同我地傾訴

另一半想唔想生

幾條友坐係到 完全無野遮
由我入門口個刻已經比人見到

我明白
但之前試又準時黎m
但今次就遲4日黎
都好驚
鳩都縮

仲讀緊書

邊個！教訓佢！係咪林鄭！講！

咁就食藥
一係戴套
其實遲4日真係唔洗咁驚，遲嚟m好多嘢會影響到

講sorly sorly

知道
聽日同女朋友講

點解啲人仲鍾意情緒勒索人

之前準唔代表以後都準
唔想做爸爸唔好亂黎

你知唔知你地兩個都好不負責任

其實之前食左2個月
不過女朋友覺得副作用就冇食到

明白到
以後會用最安全嘅方法

你唔戴套就預咗有風險

扮無野

加上女朋友突然夜瞓左好多
加上情緒唔穩定

唉 希望你地冇中
落仔心理陰影好大

我都想女女食藥

但佢連藥丸都唔識吞

我知道
所以我都會知道用咩方法
點去做

邊個恰奇奇我地一人一啖咬死佢

遲10日唔出奇

想死，好撚辛苦

我都知道
我寧願真係冇事發生
以後會知道點做先好
要安全性行為不

咁就叫姑娘比第二隻藥
一係帶套 唔係由佢
睇到我眼火爆

遲10日都好過冇黎

好型

四日好閑喳嘛 過多陣先啦痴線

對唔住

咁就帶定套喺身啦，唔好貪一時快感同方便

我都擔心
鳩都縮埋

同你女朋友講對唔住

明白
之前就係連銀包果個都用左

有講到

fish

係香港呢方面教育真係咁唔夠
定係教個陣大家無聽
我明明中學有學過架啵

打針囉 家計會一個月先90蚊

磨碎佢

奇奇心好攰 嗚

中學少左好多啦
加上而家大家又咁開放

呢啲時勢 生係害左個小朋友
落左係害左你女朋友
兩者既影響講緊既係一世

我銀包 衫袋 背囊袋都裝定

唔該大家肯聽我講

教咩

最佳方法直接絕育

我隻眼望住部機太耐 隻眼開始有d幻覺 都係去訓先

係，我都清楚
所以都講左對唔住

針唔係仲大副作咩，藥已經最好有得調經

我覺得有得揀既 盡量都係唔好食藥搞亂啲hormone

有諗過

好大食

咁緊火

nite糕！

低調低調

攬下

咁佢食藥唔得啊嘛 唔知係咩副作用啦
如果係depress既 打針可能會舒服d
因為吸收賀爾蒙既方式唔同 影響都唔一樣
都係果句：試下咋 個個人對藥/針既反應都唔同

開放唔係更加要安全咩

避孕

樓豬表示已平安回家

答八啦屌

最大副作用係 水腫同肥 女仔多數唔肯

開香檳

肥

開套Netflix睇，1粒鐘7分鐘。
F5見有野覆又stop左去

佢話係屋企叫緊落去 唔得閒理我地

On9子

有得玩緊係唔眼訓

原來我係訓太耐
我精神真係麻麻

仲有冇人

高高

屌 答十啦

無得高了

比我地感化咗

仲乜

清
有感情煩惱呀

有

台主

召喚楚楚

冇事呀佢

是咁的, 識左個男仔(其實就冇講過係一齊 但就拖過手錫過) 佢就好唔鍾意講野 而我就講少陣都會死既人黎
之前一直都有出黎見下面 食下野(around 2wks)
但一直以黎都係我主動約 雖然佢都有出黎 但可能因為佢唔鍾意講野關係 令我覺得每次都好似係我迫佢出黎咁
今日忍唔住msg問佢 我成日講野係咪好煩 佢答有少少
想問下清們 我係咪應該放手

佢返左屋企未

佢返咗屋企啦

yes

講少d野囉

佢a幾

返咗啦 我叫佢上水啦

放心了

大家都A2

好彩

屌你老母！！！！！！！！！！
有病大撚哂？
我連登白卡婆呀

佢以前啲女朋友係點

我試過 但我覺得唔講野就好尷尬

試下講少啲嘢囉
除咗呢樣有無咩問題？

學下我 長期唔出聲

我話你知呀
我病發嗰陣已經死忍㗎啦
咪撚再逼我呀浮狗

佢話都係做聆聽者 兩次around都係拍左1年拖左右

唔好嬲

如果係鐘意你應該會主動約

仲有機會 佢可能未confirm 對你咩感覺

我唔出聲啦

呀！！！！！！！！！！
冷靜

好驚

會尷尬,咁你同佢都唔係太熟姐

識趣就唔好再煩住我

驚wt

慢慢深呼吸

咁可能要你接受下佢講野少呢個習慣 唔係一齊左又係煩

我收皮了

唔准喊

同佢識左2wks左右 暫時發現呢個問題先 但我唔知應唔應該繼續落去

你個名

唔係
係我冇腦
更加扺屌
正常就一定唔可以
衰鹹濕

我就係同意你第一點 我唔介意付出 但付出完好似令對方辛苦我又唔想

識左2個禮拜已經拖過錫過

呢個真 因為佢唔鍾意講野 好多時都係我問先會講下
好多時我根本都唔知佢諗咩

吸 吸 呼

嘢都可以扑埋啦

面豬dum

同你都做過同一個角色 但不嬲都係男聊女講野 掉返轉怪怪地

試下再慢慢嚟
有時候覺得未必要一直講嘢先ok嘅
對方都消化唔哂

自問面皮都厚 但真心睇到佢句有少少煩 都唔小心流左眼淚

要慢慢黎
因為我都係少野講既人
你chur佢冇用

絲打睇路呀

唔洗咁唔開心喎

上水，之後繼續深潛

同埋佢唔會太表現出鍾意or唔鍾意 好難估

有咩方法可以令佢開多少少金口呢？

搵次傾得深入d聽下佢點講囉

有d覺得付出>得到
雖然我明兩者中間一定唔會係=

我安全！

你唔安全！

其他人flirt佢唔拒絕衰啲，定係佢flirt人衰啲？

事隔3個月
仲係想搵返ex

Why not both

睇下佢鐘意d乜掛

唉 已經冇勇氣再搵佢了
msg睇完話少少煩之後 我都仲扮冇野 覆左個emoji
彼此就end左個對話
然後就再沒然後了

有另一半但佢唔止我一個慘啲，定係無另一半慘啲？

如果你唔想放棄佢就要繼續付出
其實佢都未必係無付出既,可能佢覺得佢付出左,但你唔覺
對慢熱既急唔黎

唔好扮冇野啦
真係打開心窗同佢講,可能感動到佢

我幫手叫人走 好有用！！！

驚咩呀浮浮

你又知！
安全過你地我會帶套！

散水撚

你點戴

見撚住班防暴追人！適當地散水撚

我咁大碌鳩

窗口軍師

屌撚到啲狗拎燈射上黎
我叫佢企起到唔準走又唔理我
無禮貌

唔知做咩事

可能訓醒之後儲番多d面皮就做到
呢一刻 我既面皮已經磨蝕哂

前者

好慘好委屈

失戀痛啲定牙痛痛啲？

慘得過又鍾意自虐 係咁loop番話自己煩段msg
屌 女人真係好撚麻煩

不哭了不哭了
何必為不值得而哭呢

loop黎做乜,又係你自己問佢既
早d訓儲面皮啦

做乜

冇啊 上個水

訓了，大家祝我今晚夢見心儀女同事

好想走出而家個困境 有無人可以傾傾

講啦~

一齊扭

人生如夢

都單身一段時間
平時做野個邊全仔
無新人 新圈子
連新朋友都識唔到
唔好講拍拖
無咩圈子式朋友

參加活動充實自己 或上網識 得呢兩個途徑

夢如人生

你做乜講我
我宜家係對同事心動左，但覺得好難搞
咩朋友個朋友又識到新女仔係唔會法生係我身上

如夢見靚女絲打

Cls

好想人生醒來，發現只係一場惡夢

夢已經係毒撚最後聖地，絲打唔好嫌棄啦

牙浮

毒撚先好

唉

好撚嬲呀 聽到寶琳有d垃圾藍絲企係旁邊圍站長
有狗黎到就捉住d圍緊站長既街坊 屌佢老母臭閪 好想斬人

攬攬 我罩你

依個真⋯⋯

今晚要早訓

奇仔

楚姐

咁即係個站長黃定藍？

飲完中藥
苦撚到想嘔

同意 bye bye 了

調經？

你今日都無乜上水

幫你抹眼淚 唔好喊

醒

乾

你講過

掛住爬rank

俄無嬲尒

咩game

仲有56分鐘要訓了

吹咗佢！吹咗佢！

唔關個站長事 係街坊圍站長，有個藍絲阿叔企係旁邊睇
有防暴狗黎到 堆街坊走佬既時候個阿叔捉住個街坊呀
屌佢老母好想斬死佢

你有我心

傳說對決

咁要喊多啲！！

而家就訓啦

不嬲

訓啦柒頭

Cls 香港冇得救

客死siu mui

雲雲hi

你又曳

同LOL差不多啫

對呢類game無咩興趣

肉肉hi

兩隻都係垃圾驚

點都有楚楚罩

小妹都無

好玩

你呀媽對波罩你

餓

你地全部都恰我

靚女絲打話好玩就一定好玩 支持

唔准駁嘴

楚姐咪我阿媽

食

家用

無呀！你拋棄我

邊個咁衰蝦楚楚？

零用錢

幾時教我分坑口同寶琳有咩分別

浮仔帶頭恰

你邊位

又係佢
佢做乜蝦你？

你黎到我再教

將軍澳真係好偏遠

自爆左住邊頭 恥笑me

你識啲咩 福地黎

堆填區

將軍澳最美的風景是人

各區都有啦
總部喺灣仔

零用

咁重拋唔起

全部人

召喚心事巴！！！！！！
對抗天水圍大帝

將軍澳都好多跳樓案
風水唔好

拿 你就識貨啦

打佢
你都唔好跟佢喇

係你！

不孝子

屌 898

好彩有我頂住

獨獨 我都係跟返你 帶我走

想食咗你

好肚餓呀

我冇

媽咪

食我

come TKO

有無人可以理我

滾！

長頸鹿

我搵到工出糧，請你地全部人食媽咪麵

好 我地一齊遠走高飛

大學？ive？

楚楚話係你

Still have 23 mins

佢恰我

我要食雞煲

佢點恰你呀

一齊去美國

唔畀零用

請兩個人都得既💸💸

[member]浮仔 我搵到你恰楚楚嘅證據！[/member{

好呀 等我冇咁悶

乜你唔係佢大佬咩

我！第一個

嗚 我就係地底泥

佢係我媽咪

一齊煮飯仔

你地關係太複雜

正 你識整咩？

佢好複雜

未訓嘅咪入黎傾下計囉（50）

麻婆豆腐 水蛋 照燒雞扒
蕃茄炒蛋

佢真係幾複雜 成日呃人又惡死

邊有呃

嘩 正 一齊煮
浮仔冇得食

有時會失手你唔介意就得

成日都小妹